講真 聽日一開始就兩個地方會唔會太分散

如上